有無人試過比人著左自己對西瓜

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

喂！你著左我對西瓜喎！